Coinbase上市後，納指就冇好日子過。

屌你老母，crypto is scam！
美國佬幾時全面禁crypto，影響天下大亂。

crypto is a scam

屌 上市咁耐跌咁耐